我係一個屌醒自己大師 擺低你既煩惱 讓人生更美好

你就係平時唔敢面對現實 等本大師為你解憂
我會融入你既角色 屌醒自己

其實香港人好多自己都屌緊自己，亦好多人屌人地，你醒未呀大師？

未瞓

中文grp project做都未做過

咁快d做啦 唔做打你patpat

10000字
成班freerider
得我一個睇完本書

自己做自己個part 然後port9曬佢地自己攞A ez

我都想

35歲仲係青頭 仲有冇機破處

打lol唔好雷隊友就得